紅色小巴不滿巴士搶客「攬炒」用小巴堵塞巴士總站出口

因港鐵停駛，九巴、城巴及紅色小巴均加開加班車疏導海洋公園哈囉喂的散場人潮，但有紅色小巴不滿巴士「搶客」，用小巴堵塞巴士總站出口阻礙巴士離開，實行「攬炒」。現場沒有警員維持交通秩序。
相片由現場人士提供

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

你貼果個同內文有咩關係

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[分析] 和你 返工 1.0 (希望可見到2.0出現)

我想再有一次超級和你塞!!!!

［極重要］咪撚推哩個po！！害死手足！！

班紅巴狗咁撚惡既

無警

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

Push